未玩過hitman, 由上年果集玩會唔會唔明劇情

劇情唔重要

唔係玩劇情

上年嗰集開始係Reboot嚟

冇乜主劇情
關關獨立睇都ok